致：每一位香港警察

真心想知點解你地咁博命幫林奠

其實你地係隻棋，你地冇理由唔知
番工比人屌，收工比人屌，連自己係警察都唔敢講

依家鳩拉到買餸個阿嬸都唔放過

其實到左2047，中國收番香港，你都係要日日同班支那仔做同事
有咩事要打仗，咪又係送你地去死先
到時變左調你地番去陣壓，d支那示威者用刀斬柒你地絕不意外
得閒又去新疆訓練營住番一頭半個月，支那同事睇中警嫂又搞鳩警嫂，指日可待。

其實有冇諗過，你依家做嘅嘢，日後支那仔會對番你甘做？

到時真係唔該哂你保護我地啊，死又係你地死先，多謝啊

88喇 警察^^

好期待支那同事搞警嫂，到時唔好怨，係你哋幫手加快一國一制嫁

到時我真係恭喜你啊，日日聞住支那仔d臭孤味

依家比權你鳩拉，到時國際嚟處理，咪又係推你地去死

好期待林奠同你地割蓆果下你地會點

慳返啖氣，咁多字，道理咁深，你叫Ｄ毅進仔點樣理解？
佢哋只係明白「鳩打有 OT」

好快警察改名叫公安
：你爸爸媽然做咩嫁
：公安

依家貪貪埋埋咁多OT
到時支那仔咪又迫你拎就黎
唔拎？打！